[世紀難題]點解女人會驚男人入女廁?

回想當年
我人生得高5,6歲同媽出街帶埋我入女廁都比D女人 眼超超
明明女人去廁所屙尿屙屎玩M巾 都係關埋廁格門
乜都唔會睇到 Don't know 驚what

我地男人個個企係尿兜到屙尿 一條條巨龍同小蟲蟲露晒出黎
都冇你地咁驚

驚男人係女廁偷聽秘密

大陸食屎洗唔洗去廁所
一街都係啦

女人偷聽到女人既秘密仲大件事

睇完你就明

女人都可以偷拍啦
好似去旅行跟團 係油站d廁所 通常男人去完
因為排太耐d女人就會紆尊降貴入男廁屙

啲女人成日喺廁所傾點殺男人